［出國撚］同老豆老母facetime完眼濕濕

其實嚴格黎講 我都係exchange半年

但係同老豆老母一個月無見 再video call

發覺好似又老左啲

個下傾左陣已經急急腳收左線 廢時佢地見到我喊咁撚核突

平時我真係好少喊 病左 甩拖 乜柒乜柒都無喊

每次靜落黎諗 依個世界最愛你既應該得老豆老母 自己都無佢地咁緊張自己

有無人明

無exchange 過但有時仔細啲望老豆老母覺老左都有咁既感覺
巴打加油

孝順仔
我都發覺自己去完exchange 錫屋企人多左

係.. 佢地一過50就老得好快

好事黎

樓主半年好快過
與其唔開心 倒不如享受件事 盡量去見識多啲
翻到去俾兩老見到自己有所進步佢地會更加欣慰同自豪
要努力呀

樓主去邊exchange?

都係 諗住操到大大隻隻番去嚇下佢地

Btw UK

同路人喎 嚟manc嘅找找我

半年就享受下當地生活啦
同埋半年操條毛咩 食下鬼妹好過啦

我依邊生活好似得 hea --> 落pub -->hea

玩撚左個零月都夠

英國 exchange 留名
無機打 無電視睇 無籃球場
點頂到5月
利申:蘇格蘭撚

得半年算得d咩，你係留學幾年嗰d先黎扮孝順啦

真係屌你老母

我都蘇格蘭喎
Btw 同樓主一樣 加油

Scotland 好無玩？

利申係london 附近

遊完幾個點就無野睇

但係真係每座building 都好撚正

Small town 既屋仔夠舒服
Cambridge 就好有歷史氣息

我四年都未出聲啦

我真係冇乜甘感覺
就係幾掛住香港啲嘢食

真係讀書嘅 邊到都讀到
你父母依半年如果死左你都無得見
係因為你幼稚 揀左出國
無得怨 喊 只會顯得你無知+懦弱

我有睇你其他post

個個po都係回啲on9野

其實半年定四年
都有資格因爲出國而識諗左
珍惜父母係好事

我都係去到外國一個人先發現佢地好重要

仲有三個幾月先見到佢地

英國exchange
係canterbury悶到仆街
除左做gym都冇野做了

有無跟外國人落pub?

落過幾次覺得同鬼佬唔太深交到